史萊姆會唔會係全港最高質嘅YouTuber之一？

史萊姆啲片好高質有機會成為香港最高質嘅YouTuber

乜野之一呀,直頭係最高質嗰個啦

多謝支持

垃圾

同意， 由其係佢個樣

同意就比正評啦